與其反蝻和反對新移民，不如聯署去信入境處

事實背景：
新移民要適應香港生活有一定困難。有些人適應唔到，搵工困難，好多人被歧視。之後當然會被逼上梁山，搞破壞 ，嚴重影響當地治安。南亞問題比大陸新移民問題嚴重，因為佢地語言文化同香港差異非常大。

因此，我們希望入境處，可以加入以下限制。

要求所有移民申請人，無論任何情況，包括家庭團聚、投資移民、技術移民、專才移民、政治疪護，都一定要通過以下的語言文化測試

大陸新移民：
1 通過廣東話聆聽及口語能力測試
2 通過繁簡互譯測試
3 通過香港文化及生活知識測試

外國移民：
1 通過中文、英文及廣東話測試
2 通過香港文化及生活知識測試